許智峯喺北角被捕

睇live見到

話佢阻差辦公

已經帶咗上車

拉民選議員
真係唔知講好

推上twitter

有對夫婦被搞

之後佢出嚟調停

就被帶咗上車

佢雖然真心膠 但好人嚟

唔好呀
唔想再想到咩強姦非禮呀

佢家中仲有兩個年幼小朋友
都咁勇 咁幫剛被捕人士
就算膠 都係大好人

唔想再聽到*

議員應該冇事嘅

好人一生平安

幫推

又拉

佢真係真心幫前線+街坊,希望啲警狗就住就住放返佢

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

好人一生平安🙏

到今日仲肯出嚟

屌！ 成50-60隻暴犬追個街坊c9
跟住仲圍住人唔放
許智峰如果唔出聲
就真pk

至少冇得毒打佢同被失蹤被自殺

咁都希望係咁。不過好似聽聞有個靚女被捉上私家警車，應該冇啦冇啦